有乜理由搞中原？ 點解唔係搞Q房網？

施生做過乜陷害示威者先？

問吓popo

搞左d咩？

施生話係個間鋪某個職員撐警所以比人搞

標準答案：鬼做

下次聖誕
送返聖誕卡畀施生補數